一人一個有營養既app/網站

搭車時間hea唔想再剩係上連登FB
有冇咩資訊性啲既app推介？

如果鍾意歷史
Today in History - On this Day

pornhub

入面有好多來自世界各地唔同既知識,例如美國,日本,什至非洲國家.
係入面可以了解佢他既生活文化,對愛情既睇法同表達等等,十分精彩!
所以我高度推介呢個網比各位小朋友細閱

medium囉

wiki

ig

紙言

抖音影音視頻app

tumblr